派錢做好事都犯法 香港已死

有錢仔派錢做下好心
都俾人拉
根本就係政府唔想啲窮人不勞而獲
等佢地冇得再勞役我哋
睇吓平時財政預算案唔派錢都知
連登仲有人撐港共拉得好
真係傻撚咗
根本就係自己死毒撚唔出街拎唔到錢 發爛渣

明哥派飯又得？

連燈仔反駁唔到
自己拎唔到着數就話人唔啱
同豐澤單嘢一樣
連燈仔完全符合魚蛋論

港共話唔啱就唔啱

幣少做好事都拉，仆街香港政府

明哥派飯係高空掟落地等港豬去執?

今日星期日冇五毛開工
留言都特別正常

香港幫助窮人係要透過慈善機構，唔係你話幫就幫

真係唔理佢咩動機
自願派錢都俾人告
可以同攞番強積金
但俾人告到坐監一樣on9有得揮

訓撚醒未？有咩所謂嘅慈善機構呀？

會引起人踩人，
已經有家長投訴執錢人唔理小朋友和bb生死。

通常公司宣傳都會派錢
搞抽獎活動

會引起人踩人，
已經有家長投訴執錢人唔理小朋友和bb生死，
所以一定要告佢。
引導佢下次派錢要搞抽獎活動。

擾亂公眾秩序
擺街站劃曬線比人排隊拎就得

你捐嗰舊錢比啲所謂慈善機構都要扣除行政費雜費
最後有幾多係到窮人個袋？

Molamola

可以搞抽獎
你用google pay, apple pay派錢一定合法

佢用D扼翻來嘅錢派俾人有幾好？
嗰D錢全部都係人地嘅血汗錢
仲有，如果真係有心派街坊，唔需要用D咁招搖嘅方式掉錢落街，搞到嗰日成條街咁混亂

明哥算唔算違反左競爭法？

掠奪性定價
為消費者提供低廉的價格正是競爭行為的典範。競委會鼓勵所有提供折扣、削減成本及價格競爭的行爲。

然而，在非常少數情況下，具有相當程度市場權勢的業務實體可透過低於成本的定價損害競爭。當具有相當程度市場權勢的業務實體定出明知會虧蝕的低價，以迫使一個或多個業務實體退出市場及/或試圖“懲罰”競爭對手時，便是所謂的掠奪性定價。

若競爭因此被削弱，導致價格上漲、產品質素下降和選擇減少，這種行為最終會令消費者處於更不利的處境。

有關其他資料，可參閱這連結會以新視窗打開。《第二行為守則指引》(特別是第5.3至5.7段) 。

唔理佢動機係咩
擾亂公眾秩序畀人拉好合理wo ching

你咁講佢唱晒做1毫子掉落街都得啦，做好事
佢企定定逐個人派咪叫做好事囉，佢呢d叫博出位抵撚死

咁都唔犯法 個個大財團都用呢招宣傳啦
又平又大哄動

正正常常派錢鬼拉佢咩，搞咁撚大場龍鳳